謝振中帶淚上香 願獻身回謝炳強

如題
接著

周杰倫 安靜？

帝女花呀屌

強？

如果我無估錯 郭富城既弱？

邊間教會既弟兄？

夾硬入 碌鳩黃

4點鐘記者會

落街索左兩淡煙 二噁英沒有任何毒

噴汁了 噴汁液 阿噴霧噴霧咪諗歪

振中 叫叫叫

咁都俾你諗到

振中叫 振中望 佢帶淚帶淚暗悲傷